潘母遞信促陳同佳周五前赴台投案 冀李家超勿官腔回應

潘母遞信促陳同佳周五前赴台投案 冀李家超勿官腔回應
2020-10-20 HKT 16:14
分享工具 facebook twitter
台灣殺人案死者潘曉穎的母親到政府總部外，讀出向保安局局長李家超公開信的內容，對他未有回應早前他們提出的訴求感到極度失望，案中疑犯陳同佳仍未動身到台灣，並住在警方的安全屋，要求當局馬上「釋放」陳同佳，讓他到台北經濟文化辦事處辦理簽證。

信中又提到，希望陳同佳珍惜為他認罪求情的機會，盡快在本星期五之前到台灣投案自首。本港的刑偵人員應盡快將疑犯的口供及證據交予台灣。信件設有《回條》，讓李家超回覆。

信中又指出，台方已多次作提示，讓陳同佳可盡快投案，但當局並沒有特事特辦，又提到2016年的石棺藏屍案中，台灣特事特辦與港警合作，已成功引導疑犯。

潘曉穎母親在讀信期間，提到女兒被棄屍荒野，一度感觸，語帶哽咽，表示如果受害人是李家超的兒子，李家超一定會比她更心裂，同樣會要求陳同佳到台灣投案，促請李家超正視問題，不要再官腔回應。

識玩 潘媽WELL DONE

李家超:ok,我唔官腔回應